好鍾意一個人 可以點做？

唔係無拍過拖
但真係從未試過喺咁短時間內對一個人產生好感
甚至變成好鍾意佢
隱藏得好辛苦

比佢屌

放棄佢

努力緊
但佢成日間唔中又撩下我

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

不要去暗戀

我成日都係咁
過來人經驗只能夠講
你既急對於人地黎講可能係趕
不要令自己的愛情變毒藥

腿張開 俾色奴佢

真係可以完得快就好啦

女女女左佢

我一直都好努力隱藏我嘅情感
但佢應該唔多唔少都feel 到少少

點識架？

咁樣唔多唔少就夠
岩岩識無耐最驚就係你問佢拎承諾
要一齊既無表白無講咩都會自然一齊

同事

我自己性格都唔鍾意講承諾
更何況佢應該只係估估下我鍾意佢
身邊共同朋友會拎我地嚟講笑
但我同佢啲反應都係一笑置之咁

鐘意咪繼續鐘意 仲可以點

單獨出多幾次街就會中
安排啲易出事既活動
兩個人睇夜場戲
飲酒
海傍散步

我以前自己一個人住
都叫有啲生活品味
係屋企可以煮下西餐沖咖啡同調酒
你約佢上黎食個晚飯
覺得佢唔係好想走 又有少少親密接觸其實都已經比晒signal

如果佢未到既咪放慢返腳步
等佢有種幻得幻失既感覺
佢都鍾意你既話 無幾耐就會到佢追返你

成世女都無做過主動
我知佢無女朋友 但我唔知佢有無target
唔敢做咁多嘢 始終同事日日見

Break yourself
主動無分男女
係睇你幾鍾意呢個人
咁少事都唔敢做只會成世人眼白白等機會流過

你啱
咁做啲咩先俾到signal得嚟又唔會太直接嚇親人呢？

男人從來唔會被嚇親,
與其諗嚇唔嚇親,不如諗下個signal人地get唔get到,否則白費氣力行冤枉路

輕輕一推

我都中意緊一個人
最近佢身邊有個女仔分左手 好似
感覺佢地兩個有啲野
我既曖昧就快結束